免費一齊操體能，操巴西柔術，博擊

幫朋友 po

免費一齊操體能，操巴西柔術，博擊. 有興趣join telegram group.

小心
當年雨傘都好似有呢D野
果陣記得差佬好似有所動作
求fact check

風頭火勢 social media既嘢大家小心為上

放心，我熟朋友黎教大家操下做運動咁姐最好一齊做

佢話： Hi 有興趣可 book 室內運動場 2個鐘 去操，一定要有柔道蓆
我可以俾錢

我話： 不如你地入去先傾。。叫多 d.身體差既朋友仔一齊

利申： 唔關我事我唔做運動架

岩呀，樓主我地撐警架嘛，唔練好身體點對抗到黃屍暴徒

我冇野講

係咪無咗

仲有, 超多人, 來吧

佢話個group已經無咗

telegram group

推多次……如果無就搵其他地方學／操

仲有無?